[警世] 國際好似唔知道我哋遊行、集會嘅權利都被打壓

國際好似唔知道我哋遊行、集會嘅權利都被打壓

以為我哋人數少咗，好多人唔敢出黎表態

有無相關文宣可以推到比國際知道？

新疆無遊行同集會唔通就無問題咩？

如果美國、英國、台灣唔知道香港俾極權打壓到咁嘅地步，以後仲點爭取英國去救助香港人？！

推
國際線

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

推

要話比國際知！

間碟天堂好多野通哂天，會唔會公佈自己知同插手係另一回事，全部國家都係向錢同利益行先

文宣要幫手做野

再咁落去真係會輸

Tui

點樣幫到手文宣出外國

咁講即係國際戰線乜都唔使做？

一齊用twitter

要做樣，但其實子彈已夠
即係你今日開始天下太平，唔等於你人權問題解決左
尤其係美國，已經由缺口入左黎

再登報紙會唔會最有效?

屌鳩你班真心膠真係當人戇鳩

侵侵話鳩緊你班東亞懦夫無撚用呀,咁就縮返入閪到

要人幫你都要表現出你值得俾人幫,日日望天打掛係到等運到,你當鬼佬開善堂?

推
依家行緊宵禁咁嚌，都要講

國際真係乜都唔知
各位要推到有多啲人做野呀

呢個真

要人幫之餘自己都要做野
打壓下就龜縮呢埋係屋企叫人點幫

你岩！
但咁多人聚埋又無鐵
有起事上黎都好難散
點搞好

咪傻, 人地政府情報機構一清二楚,
你有價值, 值得幫, 先會出手幫
係民間D花生人士先會唔多清楚

[English]impossible peaceful protest for 2 million people

寫埋架啦

靠你地幫手推下forward下去出街

放哂啲風出去
襯而家出面燒緊nba 暴雪

推呀

World台都開埋啦
唔好咁懶
入去開英文post同人講啦

push

可講一次 你地無交流係打唔到國際戰線
呢個外國人係tweet緊nba既post 你
大把小粉紅真人回覆 我地就剩係識同溫層retweet
人地係以為香港真係中國一個城市來
點會知我地嘈咩

交通無黨鐵起碼無左一半人

重推 真係好重要

721

冇錯。。。

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺